[真人真事] 最近我男朋友鐘意咗食我啲屎，想分手

本身我哋都一齊咗六年㗎啦，
由中學去到而加佢份人一直都好體貼好錫我，
肯幫我買M巾同煮飯，連雙方家長都見過，
就算係搞嘢嘅時候都好溫柔，會尊重返我嘅感受。

直至上個禮拜，有一日我趁佢訓著嗰陣諗住玩吓佢，
就除褲對住佢塊面放咗個屁，點知我嗰日個肚唔舒服，
唔小心咇咗啲爛屎去佢塊面到。
佢即時俾我嚇醒咗，我嗰陣覺得勁驚，即時喊住咁同佢講對唔住，
我見到佢額頭爆晒青筋咁，碌大隻眼望個我，
個樣好惡...... 我識咗佢咁耐都未見過佢咁樣。
根住佢一手扯爛我件衫同胸圍，㩒住我係張床到係咁屌我，
佢勁大力，無論我點樣喊住咁求佢唔好佢都當聽唔到，
最後搞到我下面擦到損晒，又紅又腫。

自從嗰日開始佢就變咗，每次我哋搞嘢嗰陣會借啲意奶我後門，
我同佢道歉嗰陣佢又話嗰日無怪到我，反而覺得好興奮。
直至有次佢直接問我可唔可以痾啲屎出嚟俾佢食，
我聽完即時呆咗，但為咗佢我可以照做。

之後每次我急屎嗰陣，佢就會俾個膠袋我痾落去，
之後佢就會攞啲屎擺入口到好似食雪糕咁用條脷玩，之後再吐返出嚟，
每後享用完啲屎佢都會刷牙先同我講嘢同打茄輪。
仲會同我講好愛我。
但過咗幾次之後我真係頂唔順，於是同佢講我唔想再咁樣落去。
佢即時講埋啲好難聽嘅說話，又話我唔愛佢又話我好自私，
罵到我喊到收唔到聲。

之後試過有幾次佢趁我去緊廁所痾屎嗰陣衝入嚟，
係咁話自己好急叫我出去俾佢痾先然後鎖門，
雖然我睇唔到佢係入面做緊啲乜，但我知道佢係喺到食緊我啲屎。

我個心真係好亂，我接受唔到一個食過屎嘅人做我嘅終身伴侶...... 我係咪真係好自私?

你條仔係咪醫生黎

重作啦

轉食素 同佢一生一世

互含算啦

唔係呀
佢廚師嚟㗎

最新潮文

我女仔嚟㗎，不過用咗佢ac出post

你連愛人的屎都不敢食, 還敢説愛她 !?

認真㗎

以為自己開post

睇到一半唔夠膽睇落去

Gay

食屎狗

你條仔諗緊同埋同你分手好喎，點解仲要食你啲屎

樓主一定豬閪嚟 會屙屎嘅

扯咗

大佬呀 你唔好咁痴線好無呀

你男朋友識食 嫁得過 我都成日食 你哋可以商量下食屎之前食啲咩試下唔同味 食菜食肉啲屎口感都唔同

呢篇潮文幾有潛質

食屎咁癲